HSBC MPF 整合姐係點?

有冇人知HSBC 7月開始咩自選整合智選姐係點?

想將啲MPF 由Manulife 轉去HSBC 推高個資產上Premier....

信安mpf
有興趣可以幫你整合

去分行啦，反正整合都要走一轉分行

100% HSBC 自選美股

轉去hsbc要落分行搞？

呢個算叫幾好

佢參考msci us index , 再加左唔知咩撚野港元對沖，收0.79 ， 一般般啦

HSBC 強積金可以自選美股? 可以分享下嗎？

屌， 個計劃名黎， 唔係你自己選

我智障😊